唔想今次失敗既話,唔該各小隊預備定人參選

到e家仲係度講緊示威遊行先係主線其實真係錯晒
唔係話唔做
但黃背心點解失敗既原因就係因為佢始終無係政治方面入手
派人參選仲要輸9埋
講真建制係絕對夠票
佢要夾硬過唔理後果技術上係真係做得到
如果我地唔舖排定區議會搵人參選最終都係輸硬
所以嚟緊區議會就係第一步必須搶贏既戰場
區議會有能力左右特首邊個中選
唔好話要選個幫自己人咁樂觀
講真共產黨想要a當選你搞到佢當唔到選都夠晒頭痕
而且區議會咁多自動當選既保皇狗(成百個議席喎)

選完區議會就係選立法會
區議會都贏唔到仲話贏立會就真係算9數啦
示威只能逼佢地單次讓步
真正要我地自己控制返香港
必然係要由議席著手
你嘥時間文宣叫人出嚟行
唔該將一半時間度下搵人參選

推廣風雲計劃，反自動當選行動

同意 奪回政權先係眼前最緊要
而且最大可能做到嘅嘢
今年新登記選民有三十幾萬
破咗5年前紀錄
好好運用先係正確做法
最基本唔好有白區出現

推

up

有需要可聯繫網台《昇旗易得道》，有詳細介紹，區議員譚香文拉緊頭纜，一聽網台就明，有十幾個朋友已經join，目標係支持二十人參選，搵二百義工，籌二百萬。

一百幾個自動當選得20個參選
唔夠喎

只係其中一個組織，仲有另外一個搞緊

其實只要你果區建制本身夠仆街，而你唔係等錢養工好需要份工，真係可以試下。

聽講，上界有條女用6000蚊去選贏埋

我出嚟選都無用啦
下年移民
我拎咗公民後如果香港仲有需要咪返嚟選
不過都成4 5年後既事
如果香港未陸沉既話...
不過我都會繼續發聲喜歡會有人出嚟選
阻止共產黨

希望會有人出嚟選*

參選就掂，一參選班仆街個選舉工程就亂，就多少要抽人抽錢過來，間接令佢其他主區仆街率大增。移民唔移民係一回事，只要出到份選單，成個港共就pk

其實我好鼓勵讀完社工既女仔去選

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

推推推

都鳩鳩地，一日有功能組別香港民意都無法由立法會代表。
呢個年代仲想玩叫人唔好示威，玩投票，一係鬼，一係智障。

你咪鬼囉傻閪加智障
之前已經有人貼晒功能組別點參選
我以it為例(因我係it)
比千幾登記個ieee就可以夠資格投功能組別
其他界別都係咁上下